樓市

其實宜家有錢係咪應盡快入市呢

有錢使講幾時咩

連登仔話自己大把錢不過因為會跌唔買，傻仔先買樓

抵d

有實力就可以了

2047

建議你試搵下劈價盤先
感受下現況
原來唔係想像中咁易
大西北可能容易啲

好時機

入伙未？

有錢應該要快d買樓啦

下年入

下年跌D優質單位封盤你選唔到，下年升你就 懷緬今日嘅低價唔買。唔記得尼幾年教訓？

明年下半年睇定

其實如果冇住屋需要根本唔需要睇

早買早享受

政府狗垃圾的花生
老麥炸薯兩球仔

連登仔買左都唔講你知